做過格仔舖，你問我答

發現好多格仔舖成日遲開

人工低，全部請學生pt，返學成日就唔到時間所以遲開

幾錢人工？

乜嘢最賣得？

你屋企廚房幾大

38蚊

日韓化妝品代購，迪士尼精品

樓主有冇tg留低？有嘢想問

我先係喎

有冇咩辦法捉賊仔呢

有個系統入數，要格主自己入，我哋負責Mark低同埋執下格行

Cctv